diu ,no chinese

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

Okok 1on1

buy camille la diu

噫！無中文耶？

吾欲侵汝母之陰

何七汝欲當乎？

欲隻身而戰則來

吾擊汝，汝可知？

吾力甚有力

必毀汝此巫之子

Factory Long

U sun of beach